搭巴士鐵意辣既車手定穩定既車手

鐘意辣 唔好撚理乘客左搖右擺 一腳西埋去就狂衝
有將乘客極速送到目的地既責任感

利申 岩岩上左架穩定派司機車

私家車/的士 一定要穩
巴士要夠辣

鐘意巴士辣，會唔會後悔，

文泰型車手最好
純粹為享受極速嘅快感，兼有天才級嘅技術
分分鐘上車唔俾錢都唔會理我繼續點煙